# README #

### warning!!! ###

კოდი განკუთვნილია მხოლოდ ზარმაცი ადამიანებისთვის
ბევრი გაფრთხილებაც არაა საჭირო ბევრს მაინც ვერ დააშავებ ამ კოდით


### Setup ###
იმისათვის რომ კოდით gmail ის სერვისი გამოიყენოთ  აუცილებელია "Allow less secure apps: ON" გქონდეთ გააქტიურებული რისი ლინკიც მოცემულია დოკიმენტაციის სახით
კოდში არის ჩამატებული 1 იმპორტი რომელიც ზედმეტია და ცვლადების ნაცვლად შესაძლებელია პირდაპირ ჩასმა მეილის და პაროლის


###  guidelines ###
* კოდისთვის საჭირო დოკუმენტაცია 
* სტაკზე ნახავთ იმასაც რაც ღმერთმაც არ იცის*



 
 http://stackoverflow.com  
 https://selenium-python.readthedocs.io/
 
 https://myaccount.google.com/lesssecureapps?pli=1&rapt=AEjHL4Pu5N8TxNEC0cpHp9CZbiq21G6Mozm-VJiXQjNn6q_lreJ6EMrmHLlopdragwGqzZ1C6TuB3kZ9eIsrbs5CNGCmnWSlDw

### Creator  ###

იდეის ავტორი და შემსრულებელი ვარ მე 
თუმცა ჩემი ბრაუზერის ისტორიაში ხშირად ნახავთ 